[今日金鍾明日香港]唔出黎？他日自己同下一代解釋點解一見到警犬就要九十度鞠躬

2047年－香港
：「爹地媽咪，點解我地一見到警犬狗狗就要九十度鞠躬既？」
：「唉，都係我地唔好，以前番工不了，無企出黎反抗，阿仔，我地對你唔住」

香港人！聽日，罷工，出黎！